\section{Zeichenprogramm II}
\byte{7 Z.}{\mouse}

Modifizieren Sie Ihre Lösung zur Aufgabe \emph{Zeichenprogramm} von Tag 2: Nun soll nur ein Kreis gezeichnet werden, wenn mit der Maus geklickt wurde.

\begin{lstlisting}[title={Hier wird bei Mausklick die Position der Maus ausgegeben. Die \code{draw}-Funktion muss existieren, damit Processing die Ausführung des Programms nicht vorzeitig mit Standbild beendet.}]
void setup(){
	size(400, 400);
}

void draw() { } // hier muss nichts rein.

void mousePressed() {
	println("Mausposition: (" + mouseX + ", " + mouseY + ")");
}
\end{lstlisting}